2:20開始睇，證明示威者還手，差人係會驚會慌

人地拎遮咋
做差人做到你咁撚慌，仲要叫到喊驚咁
點保護香港市民呀

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

溫室小花 遇反抗就腳震

如果對面渣槍點算，係咪閘刻驚到瀨尿

佢地驚係因為家陣份糧唔夠畀

10000 斷手指
50000 跳商場

人多打人少要撻低佢 落左地就點都得

其實人數比例一超過5倍左右

黑警full gear都冇優勢
仲要俾商場包圍

不過班友殺紅左眼唔會諗到
到真係還拖咪驚

港共期待緊死第一個警察或者示威者

紅邊果個應該係狗女

純學術討論

如果有人冒警打人
佢地副gear咁重
最理想係有兩個人同時從背後推跌，
等佢失重心

佢地夠膽一個衝入黎，就係覺得示威者唔會還手
最後點知畀人圍抽

班友係學堂就training mode
成個月都係打easy mode
尋日一轉normal mode 即仆街
對付唔到升level 市民

整個GIF教小朋友咩叫「瑟縮一角」

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

有得諗

原來有咁多戰線
琴日睇LIVE 只係睇咗其中一部份

你係沙包的話，驚你有西嗎

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

跟本警就廢西黎 係香港人好怕比人拉，成日唔環手。。先搞到佢地好勁咁。。。

人地之前唔還手以為自己好撚勁

比人打幾下就驚 廢柴

之前打無雙，家陣變dark soul

呢個就係問題，中左一伏就係人地賤格姐，再中就係你傻仔。

人要夠多

打到隻狗女好似芝娃娃咁叫

老實, 畀人圍果一個
我諗佢心理上受到既傷, 一定畀生理既大好多...

諗起一瞇埋眼就畀四方八面既人屌晒老母咁圍住打
我真係唔想像....

沒撚錯，下次見狗，我地人多，大家識做

狗乸企返後面幫狗公打飛機啦

第時雙人行咇都未必敢了
一見到三五成群後生仔啤住佢就開始腳震

所以下次大家圍抽時集中打腳先

人多真係唔洗驚 記住善用優勢

今次示威應該會令到佢地有唔小陰影

其實有突發狀況，佢地臨場係唔會識反應，佢都係打份工，無左制服Gear無雙狀態你估佢唔驚？

冒警疑犯又唔係真警察，邊有咁鎮定咁專業啊？

隻狗毑驚到

其實係
睇下初一個陣真勇武義士冇裝都打到班狗仆街
人又唔夠我地多
你估佢地真係咁撚勇咩
你班o靚仔唔還拖咪兇鳩你囉
你個樣兇少少班狗都淆撚曬底啦

其實 full gear 有時先係最危險, 好似盾牌可以斷手.
頭盔可以斷頸或者暫停大腦供血可大可小. 所以個女警驚, 喊係好撚正常.

你以為帶左 full gear 好安全, 係近身戰情況下真正暴徒可以用你個頭控制你前後左右訓地都得, 頭盔令你既視野大覆減小, 無人支援或者幾丁友係真正暴徒面前係死路一條.

伸縮警棍? 只要一埋身就失去作用 (swing 黎加速), 未計係你後面既暴徒可以扭撚斷你隻手或者爆手掌.

任何防暴係無空間下攻擊力大跌, 睇片你就見到 d 人一縮佢就後面揮前趕羊咁趕. 你死好命係香港, 係外國 D 鬼真係癲架, 你幾生修道先比你係香港嘆?

家下樓上擺到明就係要雙方有人死再升級, 我當你出埋老解. 殺幾多? 5 萬? 10 萬? 邊到埋屍? 好, 唔殺咁坐, 係邊到坐? 要開多幾多個法院?

我係樓下既就射波柒就, 命就一條子彈得幾飛, 重未計屋企人要 24 小心比人搞, 行路靜街要吹口哨, 你做撚埋我份, 浩園? 埋我條屍關我撚事?

大盧你叫佢收手啦一係就落黎咪撚做, 乜撚野警民關係無撚晒. 未計當差既形像灰飛煙滅. 射波話自己 pts 咪柒就.

唔好笑警犬eq低 俾人笑完下次會報仇

根本只要有人敢還手, 佢地就會驚到賴屎, 佢地嘅自信只係源自手上嘅武器, 當發現自己嘅武器都控制唔到你地時, 佢地即刻會崩潰

可能經過今次佢哋返屋企喊所以啲家屬見到就走出嚟幫佢哋試吓contact囉

cm好多毛

我啲手足最中意咁玩

勇武唔等於唔可以冷靜 發現前排好多有時好高脹叫囂 結果唔知係要一齊反cup定一齊後退 其實人數好多係力壓狗 特別藍狗幾個扮惡沖過黎

抱著頭退後 十秒便失守

份糧包埋嫁

蟻多嬲死象

佢以後仲敢唔敢去沙田

打仗係打士氣，唔係打武器。

驚到潮吹

證明左班狗係屈gear + 香港人之前有潔癖

這是正式錄用的警察嗎.jpg

Full gear 都咁撚驚

Lunch 食飯, d同事都話班狗之前亂9打人, 今次抵撚死

好撚爽 打班小朋友打得咁high呀拿

正常 一跌就腫

只要見到附近有人敢還手就會越黎越多人敢出手

屌

其實擰佢個頭盔已經會panic ，成班垃圾狗

香港人遊行係和理非非
突然之間變咗
警察叔叔好難適應

點解有線新聞啲留言咁多五毛？

好似搵到缺口了
發夢追打女角既話，男角又要護佢又要擋自身攻擊
男女角都攻唔到時

好想知如果變槍戰佢地會有幾多成逃兵
逃狗輩

狗隊慰安婦日日俾狗屌

因為無得去蘋果？

傘可勾腳

勾腳等佢仆直起身再勾腳

玩過幾多件?

Sorry，借一借個位

黑警開cam對住女廁門口影，又入商場捉尻人

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

好不安

女人果然有事淨係識尖叫

佢起身個動作好好笑

屠開新手村
忽然撞到隻精英 梗係會淆

點算，我睇得好開心

好多人唔識 無必要打頭 一係推 一係膝頭哥後面一踢就跪低 一企唔穩點都得 好似隻克警碌落電梯咁

係恐怖分子

推

日日玩 一日至少三件madam 勁wild 手足都差啲㩒唔住

陰公一家大細俾班警察嚇到傻

Mon post 狗 睇下你地入新城市之前幾威風
白衫叫你地入個時你地以為有得打人
扯恆晒

廢閪
黃絲打勇武過你班狗乸多多聲

應該係 琴晚聽到尖叫聲再睇 狗公點會咁叫 同咁嘅身型

d狗都係咁做 推你落地打

Push

最尾個牙婆個樣嚇到仆街

提提大家
眼界唔準就唔好掟標槍，又唔中又俾人DQ
最緊要記得手勢呀，渣唔好嘅話發唔到力

下次睇吓有無得搶gear

講真 食完飯無啦啦比成隊皇軍趕
比你都驚啦

文宣圖

發夢見到
1) 推低佢/拉低佢, 佢警棍就廢左
2) 從後整佢頭盔, 唔使一定要甩
3) 捉佢武器同盾牌

女警=weak

踢到跪低

做乜春挨晒落去,好GAY

下次捉個白衫出黎保護佢

仆街黑警都有今日

見到白衫既，同我打得咁大力，唔好放過白衫既

01:49 個巴打勁勇

越叫越打得興奮

頭盔加紅色邊代表咩

用遮柄勾鳩佢地隻腳 有無得諗

點撚叫班人捉賊？

有個巴打雙手劍咁大大力

狗乸

咁同大聲同人講個陣嘅弱點係邊

因為香港係全世界犯罪率偏低既地方
香港警狗又偏多
捉賊幾率整低

陰公囉
要隻狗毑散仔出黎擋刀

好地地讀好啲書
咪唔洗做狗囉
就算低人工過你做狗
至少舒舒服服朝9晚5
搵返個好男人埋單

記得還拖>>要佢鬆手>>即刻走!!!!
麻煩身邊人掩護，撞/kick親咩都好
總之幫手分開，唔好比佢有機會糾纏

已經棄曬gear都被人打到咁

屌 點解琴日我會唔係香港

愈睇愈嬲
警察追住人黎打

狗女照樣打到佢仆街 無情講

打狗棒法真係博大精深

我睇到你老母比狗屌

抵啦 巴打好波

push

正常人

政治condom

琴晚經好運番屋企見到綠色防暴除左頭盔休息 見到有女仔 + 2-3個個樣好細個 疑似未成年 一臉稚氣既 有可能係充人數嚇下示威者
所以我都同自己講下次發夢唔洗咁驚啲狗

呢 d 野 9 成人都知，不如你教下點對準政權？
由圍立法會圍民政大樓圍警總到片地開花，我相信示威人士已經做得好好。

委任証又無，濫權投訴又無門。溫和遊行完 5 大訴求又當你無到。咩轉移仇恨咩中計，我寧願中人計個個星期示威都好過乜都唔做。

究境係邊條天才指揮官諗係商場開戰咁on9

係咪見咁多記者圍住扮弱者咋

聽講踢陰腿好有效

痴撚線 班狗落單俾人圍就保護佢，我地班義士俾班狗圍毆，又唔見啲人出手相助

懶既由13:20開始睇, 志森與志豪都有討論呢個問題

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

喂專業啲好喎
咁驚咪唔好做囉
落得場理得女狗公定狗乸都會俾人打架啦

不過入得嘅都成個男人咁 死tb係度扮女人

你似乎係藍衫咁喎

認真
D黑警都係打女示威者特別落力
就算針對女黑警黎打我覺得都無問題

好多都企唔穩同埋套甲攪到反應好慢

佢地套野係防守為主
同埋一隻手拎盾，一隻拎棍
好難捉人

Pish